金鐘嘅咁多位加油呀！！！唔好比3毛影響到自己信念

我無野講

推

喺金鐘經過見到你地我廢中唔可以日日同你地共同進退
但無論你地做咩都支持架